原來呢個世界好公平

比你得到某啲嘢,你就會失去某啲嘢
不想活了

冷靜啲 照下鏡

但有d人天生就擁有好多野

加油頂住

唔好蝦我朋友

opportunity cost 姐

你又喺度刷存在感了

濛b同浮雲gor

成個討論區俾我搞彎晒啦！

人生無意義了